[稅局]用車志健嘅方法,阿Bob月入過千萬

阿Bob你有冇準時交齊稅啊?

推到佢仆街

呢個bob冇人識 乜水黎

你睇錯左，呢段唔係龜頭Bob講

推到佢回應
詐騙定瞞稅?

auto gen fake ads, most likely unrelated to bob

龜頭BOB

bob叔:我專登坐國泰頭等英國返嚟收八位數支票呀！

只要我㩒個掣

有聲

就可以skip佢個廣告

佢跟住會同你講 Revenue唔係profit wo
佢玩晒

上面有人話假
但龜頭bob係有跟過佢上堂架wor

可能係車拜仁搵佢做媒

有好多人問我，喂brain, 你究竟點樣.......

呢啲仆街
月入過千萬生意額，
當你一成利潤都成球，
你龜頭bob仲洗出嚟撈其他嘢咩

八位數字印尼盾

係有朋友問我

如果
你乜野都無晒。。。。
淨係得翻一部手機

舉報

月入過千萬咁佢依家仲做嚟做乜
出道咁耐佢發過誠哥啦

推希望佢搵多啲

咁你嘔返一年一億兩千萬cost既證明出黎囉，burden of proof係你度，總之一tax audit就周身蟻

香港冇窮人la

做惠康收銀，一個月都處理幾百萬生意

我兩個女
仍然讀緊小學

係樓上學緊音樂呀

個個都入晒腦，佢到底賣左幾多廣告

做到一千萬生意姐,佢又無話賺錢

其實比咁大舊錢出來上呢啲堂
點解唔拎呢舊錢去大學讀個degree

就算是但一間大學既垃圾科學位
揸住個學歴既聲譽
同出來社會做野既議價能力
點都好過「我係XXX既學生」啦

交稅 or 坐監 只要我㩒個掣

月入千萬仲有錢過bob叔洗撚出黎做主持咩

一次都未睇過
想知點樣先可以睇到佢廣告

我都係

🧠 brain定brian

bob幾年前定兩三年做過訪問年賺過千萬, 每月接show 廣告 司儀密密食, 佢話係辛苦錢 為左幾個女，都唔係咩車拜仁事 宜家可能賣廣告

佢個廣告話一個月喎

推

最怕係冇wifi

Dllmh

做teller 都可以跟brian 搵食

其實有幾多人真係有比心機上曬brian d course, 而係賺唔到錢?
可能要驗一驗智商

八位數唔係bob叔講？

Why so serious?

依個龜頭bob 又倫敦金又人生教師
唔呃人果D都唔撈

記者朋友你好 我係Pantoloc

佢講既野係某程度係可行 但前提係你要成功

正如我同你講做youtuber可以買大屋 月入幾十萬美金
係冇錯 最top果d係做到 但唔貼地囉

記者朋友係時候抄新聞喇

你當好似d保險佬去做傳銷一樣 唔係想學野 但上得去既都係on9可以同班傻既做朋友係sales既福氣來

屌你，次次播緊bob叔諗住去爆石
一痾嗰下就總係會：喂Brian xxxxx 4年前我負債400萬 到左依家我已經月入8位數 xxxxx 呢段片我會教大家點樣建立自己既online platform

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

龜頭bob有錢過車志健
CCTVB / DJ 只係表面, 實際係大老闆, 大業主
上堂只係廣告嚟, 龜頭bob教返佢做生意就差唔多

幫過李根興宣傳

做馬會一日分分鐘過百萬啦

好似上面個段先係佢講

Fact checked - 100% related to Bob

pish

煩到老母hi都唔認得

睇佢個樣都知
見錢眼開 無乜道德個d人黎

但佢以前新香蕉最鐘意扮人生導師
屌鳩d mk仔呢樣果樣

應該話，月入千萬仲駛撚俾人迫遷咩

好坦白 條煩膠車志健已經成功咗
大家都記得佢個廣告 唔好理係咪有水魚落答
但一傳十 十傳百 實有人中招
好次之前買油
1蚊嗰陣大家都覺得有SO 點會蝕

點先可以未聽過佢既廣告.. 只要你有上網基本上都聽到

正宗垃圾吹水呃人講故佬嘅開場白核突兼難聽到

究竟佢係乜水嚟

虛偽

之前youtube suggest咗我睇呢個channel 佢真係同你慢慢分析返車拜仁條片

呢條友真係好撚賤
逢親有嗰啲乜嘢倫敦金啊期貨啊呃人嗰啲呢
都係有呢條仆街賤種做代言

好心幫自己積下陰德啦
佢自己都有小朋友
仲走去代言幫手呃人